15歲女生停課留家上網識朋友 相約酒店開房遭偷拍迫接客

學生在疫情下停課，變相有更多時間留家上網認識新朋友，相約外出隨時致身險境。今年首9個月，警方接獲涉及在網上媒體認識而與未成年少女發生性行為的案件較去年同期上升52%，年齡最細的受害女生只有10歲；另涉及網上媒體的兒童色情物案件激增88%，有15歲女生女相約多名「新朋友」到酒店性交，期間被人偷拍裸照，之後更遭勒索而被迫多次「接客」；有三名就讀中一至中三的女生相約「新朋友」到酒店留港渡假(Staycation)，於浴室洗澡時被男子拍下片段，期後更被上載社交平台。警方及社會福利署均建議年青人提高警覺，家長亦應留意子女使用互聯網的情況。

警方家庭衝突及性暴力政策組織督察張寶月表示，青少年牽涉非法性交的案件錄得上升趨勢，當中涉及網上平台互相認識有38宗，較去年同期增加13宗，大幅上升52%。張表示，涉案最小的受害人是正在就讀小學的10歲女童，她在社交平台中結識到一名14歲的男童，二人火速發展為「情侶關係」，及後在男方的住所進行了性行為，二人的行為被女童的父親發現並報警求助。警方相信，受疫情影響兒童停課，導致兒童有更長時間留在家中，變相更依賴網上社交媒體與朋友聯絡或者認識新朋友。

張續稱，涉及網上社交媒體的兒童色情物品的案件亦激增88%，當中更中有案件涉及非法性交罪，一名15歲女童於今年4月至7月期間，透過網上社交平台認識5名男子，於2間位於油麻地的時鐘酒店發生性行為，期間被其中一名男子拍下裸照及性交片段，威脅女童要與其他4名男子進行性交易，從中獲取金錢，她其後向家人求助揭發事件。最後警方拘捕了7名男子，年齡介乎15至38歲。
另一宗案件發生於上月，3名13至14歲、就讀中一至中三的女童，於一個社交場合認識一名男子，並應該名男子邀請到尖沙咀一間酒店度假，3名受害人於浴室洗澡時，被男子拍下片段，而該片段其後被發現上載在社交平台上，警方以涉嫌「製作兒童色情物品」及「發布兒童色情物品」拘捕2名男子，年齡分別是14及15歲。
除女生外，男生亦成裸聊勒索案受害人，今年首9個月，警方接獲616宗相關案件，較去年同期上升達3.4倍，其中逾95%受害人為男性，當中4成是學生。警方網絡安全及科技罪案調查科高級督察戴雄指出，受害人在社交媒體認識疑犯，之後與其進行視像通話，內容被截圖勒索，今年7月，一名56歲從事資訊科技行業的男子被勒索，涉案金額達33萬元，為同類案件中涉款最高的一宗。

點解我遇唔撚到
黎緊年頭都好多BB 要出世
公司後生女同事有幾個都係呢個時候大肚

agger有公司女同事趁wfh俾人屌到大肚

上咩網可以識到15歲少女

3名13至14歲、就讀中一至中三的女童，於一個社交場合認識一名男子，並應該名男子邀請到尖沙咀一間酒店度假，3名受害人於浴室洗澡時，被男子拍下片段，而該片段其後被發現上載在社交平台上，警方以涉嫌「製作兒童色情物品」及「發布兒童色情物品」拘捕2名男子，年齡分別是及15歲。

兩個14/15歲男仔 同兩個13/14歲女仔😱

初中

唔知玩咩app

係咪ptgf

臭閪閪痕爽完就可以告個男仔又metoo得

查L咗全港最大犯罪集團未呀？
如果有開盤口，1賠1.1，全港最大犯罪集團有份

一邊覆你 email, 一邊被人推車；
講電話講陣不住喘氣，偶有走音，你仲關心佢個肺有冇事；
zoom meeting 嗰陣面色潮紅，坐唔定 un 來un去。
諗起都硬硬地

毛都未生齊

幾個女仔fd 12月尾至1月生

Wfh 個排應該 日扑夜扑 zoom 緊都扑
怪唔知個排 同事成日唔應機

下年上半年出生率急升

1賠1.001我都ALL IN 全副身家

要片link

hmd大撚把遲啲又停課你班狗公可以去玩下

手仔都未拖過……

這些機會....

10歲就破處

白虎嫩穴

呢啲時候 呢個香港仲生 真係自求多福

十一哥：比條拎嚟

可能生完即刻移民呢

星期日算唔算wfh

估錯國家

Yahoo 新聞

lol 睇下幾多係計劃到咁長遠囉

力追新北

女仔真係好on99
15碎網上識朋友就同人性交
性交後被對方拍下裸照 再要脅與4名男子性交
。。。

Slut

8號風球都要wfh la
星期六日都要wfh

碎你老尾

居然係香港

所以從何得知因星期一至五wfh而大肚？

15歲男 識去酒店

就算星期一至五wfh
可能人地放左工先啪啪啪呢

兒童色情，坐幾耐

遭偷拍

我唔明佢地點開到房
酒店見無成人都照俾房？

咁細個已經知道身體好比黃金鑽石
依家唔搵錢 唔通23,33先黎搵

我15歲咩都唔識

send咗俾拜登

唔洗18就開到房？

15歲已經出嚟做雞

條街都多左好多大肚婆

新北市?

香港尖沙咀

屌啦星即刻裝返哂hmd cmb tinder

咪係，12歲都已經被當街㩒落地
無鏡頭下，可能8歲都出事
仲生個班都on99

比mk抽插緊同時
毒撚仲喺度關心女神個肺有冇事 仲要被已讀不回

似係d女做ptgf/雞 想賺錢
但入世未深 比班仆街又食又拎

開房做功課姐

我後生...都未見過

香港啲囡囡一早好性開放
她只對你是基督徒

D妹妹識唔識尊重客人私隱

無18歲都租到房？ 定係有馬伕

勞資糾紛

（SL介UT）

大陸app探探好多15/6歲學生妹玩

係, 好多都係好後生

圖呢

唔怪得啲人咁想拜登當選

探探 陌陌 goodnight?
香港就 Heymandi CMB tinder omi 個類

玩過omi
男仔要買premium 先match 到 同覆人

我爺爺10歲的時候就破處了

Wfh 個排 應該成日都可以唔洗著衫
兩條肉蟲 係到造人

唔出奇，真係好幸福

Hmd大把未成年話想要個哥哥
到時睇你夠唔夠膽約之嘛

睇標題以為係台灣

爆碎牙

九成呃錢
果一成入面仲要九成都係肥婆
真心正常樣正常身型身邊都大把仔撩啦
洗鬼玩app咩

受害人?

點解港女價值最高既時候可以免費俾人， 但係瘋狂貶值後就要人天價埋單咁反市場原則

明明十幾歲青春肉體幾受男人歡迎， 連fb, twiiter認證既2020美國當選總統都buy, 從而得知個價值一定係最高， 但係就可以免費或極低價俾人。

到年老色衰搵人埋單，就要對方俾禮金酒席有私樓請工人先肯嫁， 明明後生果時唔洗錢俾人， 點知個價值就快到跌到零反而吊高黎賣

唔駛坐~投共就可以啦~

一定又pink又窄

某啲女啫，我識個啲前線學生妹好有戒備心，睇咩人啫

雞嘅下代都係雞咁解，香港啲雞多到就嚟可以開工廠

我十幾歲嗰陣邊有錢開房

AV都拍唔到嘅情節

14 15歲點book酒店的

想屌

啱 睇咩人啫

臭作

一定唔係連登

最撚憎人偷拍

咁智障，一定係竇陰

宜家仲有冇5P

這就是青春嗎...

連登可以認識到15歲少男同51歲熟男

另一宗案件發生於上月，3名13至14歲、就讀中一至中三的女童，於一個社交場合認識一名男子，並應該名男子邀請到尖沙咀一間酒店度假，3名受害人於浴室洗澡時，被男子拍下片段
...

痴撚線 ...

其中逾95%受害人為男性，當中4成是學生

男定女啊

就讀小學的10歲女童，她在社交平台中結識到一名14歲的男童，二人火速發展為「情侶關係」，及後在男方的住所進行了性行為
條仔要坐幾耐?

青出於藍

可以同台灣一戰了

未夠歲數，唔使坐

Slut 都未坐啦

FBI.jpg

我當時都係18歲先有得撲，宜家啲後生仔

咁細個就識開心share

有冇睇錯
成班人都唔夠秤

香港新一代淫撚到

我入到嚟

時鐘都唔理嫁啦

講想要哥哥果啲一定呃錢

第二波WFH果時約過HMD樹窿妹出黎行街

一睇就知公屋妹淨識睇動漫追星未見識過世界咁款 confirm咗佢夠數 第二次就book間酒店staycation
咁細過都學人做樹窿去開解人最後俾我搞到沉曬船開佢個窿

好心啲人屌完就算 又玩拍片又玩威脅抵撚死

一條友登記咪得

涉案最小的受害人是正在就讀小學的10歲女童，她在社交平台中結識到一名14歲的男童，二人火速發展為「情侶關係」，及後在男方的住所進行了性行為，二人的行為被女童的父親發現並報警求助。

個仔咁生性，老豆做乜報狗

睇後文唔睇前言？

除女生外，男生亦成裸聊勒索案受害人，今年首9個月，警方接獲616宗相關案件，較去年同期上升達3.4倍，其中逾95%受害人為男性，當中4成是學生。

年齡最細的受害女生只有10歲
拜燈

係個女仔個老豆報呀

如果係個女仔15歲
個男仔13,14歲一樣係男仔比人拉

15歲未夠秤架wo ching

10幾歲有乜咁好睇

記得當年03年完左SARS返去好多老師都大左肚

第時要小心仔女識新朋友

Joe / 十一哥

到老咗搵人埋單 就會搵返連登仔

識玩一定屈佢幾十萬
有乜爽過依法叫鴨仲有錢收

連登仔2 30歲仲打緊飛機

其實港女營養不良
15好似屌緊男人咁

大把港女勁犯賤

冇片？

坐番低先

唔好ff咁多啦
hmd識過幾個學生妹
send過背影相俾我
全部都好肥 非常之肥 全級最最最肥果啲
巴打食開肥妹就唔好周圍曬命啦

我女朋友都係15歲同佢嗰Ex扑咗

淨係屌個青春都爽啦

點解要比你知

女性自主

女性自由 女權

泛民（中共香港支部）？

不嬲都話交友APPS／網上交友冇咩好野
成功識到真心嘅非常少
反而奇怪事／衰野特別多

點解我遇唔撚到

跟住9月BB出世又一炸

真?

其後更被上載社交平台，相片其後於網上流傳
.......................................
就讀小學的10歲女童，及後在男方的住所進行了性行為，二人的行為被女童的父親發現並報警求助。

睇死10歲女童食完和味週圍唱，唔係老豆點知

紅字啦屌 睇死人咩

我15歲自己一個打飛機

@陰間毒撚
告佢老母，唔係對唔住自己個名

其實嗰3條女都係蠢

係邊到識

咁又公道啲

大部份人 13 , 14 歲嗰陣都係 on 99 咁架啦
入世未深呀嘛

個世界其實仲危險我地嗰啲年代
依家上網太易 多左機會接觸陌生人 就多左機會被人呃

估錯 以為台灣

港女世界第一蠢

你肯定？
識含撚口爆屎忽寫slut個口痴膠布
大把人廿幾卅歲都無玩得咁勁

乜酒店唔會check入住人嘅年齡？

咪就係因為上網易左, 睇咸片方便左囉

以前 你 56K 邊度有咁多咸片畀你學到依啲野啫

大左肚 呢一年都唔洗怕被人炒

除非成間公司收皮

自己衰口多多問 之後佢都同我講嗰佢地學校廁所扑野

你情我願 告乜鬼丫

求仁得仁
Detail plz

Cls 女仔黎講 第一次係廁所俾咗人

有前途 15歲就識約女啪啪

14歲 的JJ

第一次好痛好舒服

仲係玩一皇三后

連登仔

發現弱智人士

好想同5-12歲小妹妹玩

有食有拎添

擺埋上網賺click rate

但後生仔始終太年輕

本來都係相啫
而加要比人屌埋